新手想挖礦，有冇巴打分享下

如題，有冇成功人士分享下心得
依家玩重有冇機會搵到少少錢不求發達

push

見到呢個POST就知夠鐘退市啦

too late

sosad一千幾百都冇得賺?

好難挖到，晒電費

咁又一定有
但你用緊咩裝備先？

唔洗比電費咪有賺

當年住hall 包電費

而家專業礦機好似都話掘唔到，唔使電費加唔怕嘈咪試下

長開唔知會唔會爆炸

我用緊pcgpu 1080ti

高招

比你問我就知無得玩

出咗咁多年已經玩完，挖下其他新野仲有機會

有冇咩高見

有咩可以挖，可唔可以講下

我用asic a2 110mh/2
mine ltc
24/7 開住

其實依家買礦機回唔回到本同賺?

你上網計下咪知
google mining calculator
我唔知依家d 機出到幾勁
mine pool 愈黎愈難

挖緊xmr

係咩玩法，可唔可以講下

入啲礦池一個星期再睇下點啦